點解mario run 唔用課金制 用買斷制

唔肯畀錢嘅用咩制都唔會畀錢 但係買斷制就會放棄咗呢班人 呢班人雖然唔可以直接帶來收入 但係可以帶動到更加多人玩 最少個熱潮唔會咁快完先
肯畀錢玩嘅可以玩得好癲 課金買道具幾萬蚊都可以照買
但係買斷制偏偏局限咗呢樣嘢 俾一舊錢就可以玩到全部內容 咁樣收入唔係仲少咩

唔好玩

唔會買

Game已del

佢遲下實出課金道具架啦你放心都得啦

隻game有咩道具可以出 個玩法太容易 隻game難玩都可能會引到啲人買道具

dlc=冇熱潮
商城=搵笨

利申，裝都廢時，因為真係唔好玩

tsumtsum都大把人課金啦

Mario run 其實有冇得用其他角色

其實你有無玩 有得用其他角色, Yoshi, Toad。 我覺得買斷對普通玩家公平好多。玩到4-1 好難玩

係買斷+將來有課金

加上隻game唔好玩 你玩埋我果份

玩咗2關就del左

垃圾驚

直頭無down過😪

係咪得我覺得好玩
但無得返轉頭搞到好難拎哂啲特別金幣
我琴晚玩左成晚仲玩緊第一關
我認我廢

人地想刺激股價 點知倒跌5% 佢如果就咁出super mario 反而唔會咁差

得apps 台個post 有人話好玩

因為d 人搞錯左重點
隻game係玩收集coins 同跳多d 花式出黎
一味過終點就當玩完當然覺得悶啦

利申： 已課

就算買關都應該唔好一次過買曬6關
應該分開6關咁買 同埋mario 應該可以換衫之類 咁就可以開課金 完全諗唔明老任呢個係咩策略

佢就係唔想玩課金制做壞Mario個名

點解課金就係做壞名？有咩衝突

隻Game其實關卡設計真心高質
你見啲遊戲評測網全部都俾佢高分就知
同埋每一關唔同色既coins個關卡設計都會有少少唔同 其實幾襟玩
但真係衰在佢頭三關俾唔到俾左最簡單嗰幾關人玩
俾唔到人值78蚊既感覺

For Nintendo, premium is out of the question. Iwata says that premium games are generally not doing well, and it remains to be seen if the likes of Square Enix agrees or not. The price of premium games are sometimes prohibitively expensive, going as high as $20. On the other hand, Nintendo doesn’t want to be associated with the free-to-play games that are notorious for either their lack of quality or their obvious attempts to milk players out of their money

日本大廠 有企業良心掛 唔想你地課到破產

寶可夢...